<resources>
    // глава 2
    <string name="line21">Я бродил в окрестностях  разрушенного города, искал все, что может пригодиться либо на продажу, либо в карман. </string>
    // картинка разрешенного города
    <string name="line22">Погода стояла хорошая, темно-коричневые облака, прохладный сухой ветер с примесью пыли и каких-то химикатов.</string>
    // звук завывающего ветра
    <string name="line23">Похоже, в городе был химический завод или что-то типа того. А это говорило о том, что здесь могли обитать любители понюхать всякой дряни.</string>
    <string name="line24">Такие люди встречались повсеместно, и они могли быть как вполне вежливыми, так и законченными ублюдками.</string>
    <string name="line25">В полусогнутом положении я тихо пробирался, вслушиваясь в каждый звук и всматриваясь в каждый подозрительный предмет. </string>
    <string name="line26">Все шло неплохо, пока я не услышал лай диких собак, и это  скажу я огромная проблема для одиночки.</string>
    // звук лая
    <string name="line27">Эти твари из-за голода сожрут кого угодно и что угодно и готовы преследовать добычу до полного изнеможения.</string>
    <string name="line28">Нужно было забираться на возвышенность, но так меня могли заметить кто-то из местных. Нужно было что-то придумать.</string>
    <string name="line29">Впереди виднелась  лестница на крышу, а рядом поворот в переулок.</string>
    // РАЗВИЛКА
    // ВАРИАНТ 1 ЛЕСТНИЦА
    <string name="line210">Я выбрал лестницу, ведущую на крышу здания. Взял камень. Осмотрелся.  Бросил.</string>
    <string name="line211">Мои ноги сорвались  места и я в одного мгновение, уже залезал на крышу, но, к моему сожалению, это были гончие, шавки местных рейдеров.</string>
    // ВАРИАНТ 2 ПЕРЕУЛОК
    <string name="line212">Решив не светится местным и уповая на свои ноги, которые не раз меня спасали, продолжил чутко и грациозно, словно кошка перебираться между развалинами.</string>
    <string name="line213">Но к моему невезению пройдя очередную кучу мусора уткнулся в собачий нос.</string>
    // КОНЕЦ РАЗВИЛКИ
    <string name="line214">Меня быстро нашли, связали и бросили в подвал. Мое положение казалось безвыходным.</string>
    <string name="line215">Возможно, они заберут все, что есть и убьют или они могут быть каннибалами или что еще хуже, я даже не знаю…</string>
    <string name="line216">.......</string>
    <string name="line217">Но на мое счастье в город нагрянула военизированная группировка. Началась стрельба, крики, лай собак и взрывы. </string>
    // звуки перестрелки
    <string name="line218">Неожиданно стены моей темницы зашевелились.</string>
    <string name="line219">По потолку побежала трещина, слышен был скрежет гнущегося метала.</string>
    <string name="line220">В голове промелькнула мысль – это конец…</string>
    //звук рушашегося здания, мерцание экрана

    <string name="stairs">Лестница</string>
    <string name="lane">Переулок</string>

</resources>
